撤好唔撤好任務完成就得 唔好自亂陣腳 下一步係組織連續性罷工

罷工唔可以好似上次咁鳩做
機場既外國關注已經做得
我覺得係時候要貼地返 將比tvb洗腦既人救出黎

不合作運動都要做得有意義
有巴打講過可以合作地入車廂做811精華廣播
只要罷工人數足夠
每一班列車每一個車廂都要嘗試廣播還原真相
我就預左有人挑機 有辯論 事實會更愈辯愈明
但起碼我地係合情合理合法先
我覺得呢種形式引黎既點響同效果比起佔路機場集會更大
希望冇巴絲可以組織下

推

罷工香港唔work

借個靓位

【大 反 擊 !】全 港 大 罷 課 ! ! !

罷工除左係姿態上抗議 最重要既係聚集人數做唔同行動

已經失咗好多民心, 搞 集會好過, 香港人你唔俾佢地做野唔得㗎, 有啲人真係餐搵餐食餐餐清